如果GME 升到 $1000， 有幾多人會袋住先？

有得袋真係唔袋

袋住先
SH

咁貪心？

10000

真係有人會係1000鎂呢個價位入貨咩

太多啦，太多啦

痴線
個個袋一千走人咁仲點上去？

係講緊最低10000
1000？當我係狗呀
冇10000 寧願total loss

事實話比我地知
60果陣就話上150走
150果了就話400走
400果陣就話1000走
到左1000就會話3000架喇
人係貪心
特別好多人係200-500入左
特別係新加入既新手
就係想一刀斬佢個頭落黎
無10000依堆人都唔會走

今晚集合多d人買Gme

$1000咁少

我1000會放D回本賺少少

10000 考慮放一半
其他睇心情啦，很想要吧

vw 08年 1000
而家2021又係1000

55蚊貨 500走左一半 1000走埋淨低個d
音樂椅game黎姐 走得慢同等死有咩分別

無30000都不了啦
3萬 THX!

唔好講1000
600都大把人跳船
你太睇得起香港人啦

無100000鎂一股點走。

樓上班人全部都係垃圾
無3萬先放學咩人買gme

屌你老母啦 你要賤放咪自己賤放
大家sh都10000 32857啦

所以好彩唔係香港人主導

500 都大把人跳，你諗多了，

上到$1000 Elon話印GameStop logo上SpaceX火箭度

1000走，當set 32857嘅手足係condom?

一萬果陣會變3萬。3萬果陣會變6萬。
人就係咁貪心。

500已過 一下篤穿

香港人，冇話reddit 人

香港人咁細膽 點會多人玩gme. 亞洲黎講我諗韓國先係主場。 如果升到1000就應該會有大量內地市場衝入去。 內地果班傻散通常都係後知後覺。又細膽又貪心。人云亦云 到微信 微博有一堆人傾果陣。佢地就會大舉入市搶貨。

1000放真係對唔住老母 養到自己咁大

手joke不嬲都係condom，監你坐民我移

諗住放一半先
$120@110

會唔會gme未升到1000就已經引爆左美股

Melvin Capital派你來lihkg問意見？

只會賣1股
其餘strong hold 到 $32'857+

$400都有啦 $1000都唔奇

500先take一半profit

fake news.....張相假㗎
純粹好心提醒下 下次唔好再講啦

Me 999 sell

應該一股貴過BRK.A個陣就會放

要睇下爭幾多倉未平又急住平
以家113%其實唔多
可能未必夾到上1000已經平到安全level

有多頭大戶參與，1000落車既只係錯過左呢架一去冇回頭既火箭姐，SH 唔怕！

貼倉再講啦 唔係一律當9up

所以好睇大户點做

咁你早2日唔放？
上過500啦

無黎大志

要香港人團結
仲要同錢有關

咪話走左一半

1000到會放一股

香港人：500都大把人

升到先算啦

貼倉啦柒頭

1000樓下既真係唔好玩好過
明明一堆事實證明隻野比人頂緊上去。對面千方百計想整死個價
咁都剩係賺過幾十%就走
不如穩穩陣陣做定期算啦